# イントロダクション

これはプログラミング言語Todeslangの解説書である。

## この解説書は何でないか

この解説書は、網羅的ではない。Todeslangについて網羅的に知るためには、[言語仕様](https://gitlab.com/todeslang/todeslang-spec)と[その他の文書](https://gitlab.com/todeslang/todeslang-doc)を読む必要がある。

この解説書は、体系的ではない。Todeslangの体系的な入門書は現時点では存在しない。

## この解説書は何であるか

この解説書は、ブログ風のスタイルで書かれることが予定されている。それぞれの記事は独立した読み物である。記事と記事をつなぐ、より大きな体系は存在しない。記事は、著者が思いついた順に書かれる。それは体系的であることも網羅的であることも目指さない。
